hi 淡友 (912)

面仔幾時宣布投降 + 全面撤軍

慘

今日啦好冇

今日就上287 啦

面神一降個市就回，有冇咁撚準呀

信面面，一齊做牛軍

佢實唔會清佢啲7500

我留佐隻大牛船比面仔領軍

留比啲孫

面仔加油，好多人支持你

面仔要頂住

花咁多時間去研究同埋睇市
根據一大堆數據、技術指標，圖形分析、新聞資訊
作為落注既理據
但以上紅字既一切，都犯左非常明顯嘅賭徒謬誤

贏到錢既
你會以為係個人實力

輸錢既
你會以為自己未夠勤力，未夠經驗

其實一切都係運氣

駁唔到

面仔喺13:29 聲稱投降喇

未出post 叫春姐

準備熊喇

牛軍表示扮投降即係未知教訓

我已幫面仔草擬降書

我同鳩sir 會追隨面仔

面仔是真漢子，寧死不降呀

開熊

牛 G E L 牛 牛 哈

285阻力大到

大 DO DO 領軍邊有阻力
面仔宣布投降唔做熊軍啦

一想衝DH就一大棍沽落去

落阿

285沽唔貪心過夜實有得執

乖啦

大師, 我隻 2020 同 1044 (冇貨)

唯有唔同麵仔同船先係真正無得輸

想入28480熊

熊軍未輸架

最後留守既熊軍都撤退

跟我入28480熊啦

牛軍準備

吓 你講清楚好喎

準備陣亡

算啦 認自己睇錯咪算 市場永遠無錯
個勢根本繼續升 止蝕係理性行為

結果係跌, 不過救翻起佐

鳩 sir 在不在

安心繼續牛

IFC

有冇 source
開好定開淡?

我今日會平1/3熊，但方向睇法不變

邊度睇？

同你情況差唔多，係反手位唔同。

好想知硬淡個班諗緊啲乜？牛軍數錢數到手軟 玩牛熊就係咁簡單

我完全feel到你嗰種苦口婆心

只信100% 無事兒

收到風 收市競價100點棍

1000點

跟跟跟

292gogogo

同我上， 美股今晚要上290

痴線佬發現

支持下你都唔得

仲有無老散會熊過

打埋285

龍市

引牛震熊棍???

打仗都係跌四百幾
無消息升返仲要升520幾點
淡友係雞係公廁

做雞做左成個12月

商務部證劉鶴下周一起訪美 農曆新年前簽第一階段協議

屌你老團400幾都唔係頂 冇事冇幹升500幾
反手不成蝕個lunch

小注特價熊過

屌
你同大dodo一齊燈我

2打不確定因素
伊朗打仗
中美貿易戰都暫時緩和

入……

尾市咁夾法,啲熊夾撚走哂
牛熊比例應該8:2

要上290了

Sure ！必須熊

呢幾個月不停咁見識升真係可以無頂
道指又去番all time high 個樣好似仲可以再爆多一段

其實枱面一定係和局

做淡唔係慘過做雞
做淡係死無全屍呀
仆街

逆向思維
夾走哂啲熊
聽日仲有得爆?

28604

沽得未

我跌之前最高位(5.94) 入，依家無事啦

熊過?

聽日三幻

輕鬆3幻

下星期簽DEAL 同月供棍 4萬點見

睇下823垃圾成咁就知唔係

熊軍叫春吧

熊過

其實trump為左可以連任，一定唔會同伊朗打啦，貿易戰亦都係趨向想達成協議

SP倉都升返哂無事喇

1月15號又簽野，做淡要小心

正啊喂

必須有人逢高加沽

慘…彈唔起…

死左啦點熊過
聽日入完錢先再叫春

牛軍又然, 今晚CALL G慶祝

有無淡友投降？

最後十分鐘
快d跟住老母面投降呀喂

今朝聽我講all in 就贏好多了

其實尾市夾得咁急夾走哂啲熊對大戶有咩著數
真係要升既話,唔係應該留番收市後爆升,裂口殺熊咩?

熊軍今晚又要做雞幫牛軍含撚

唔通老母麵今日又中？！

豬左兩格, 都係吉過安心啲

不過依幾個月做823 SP80蚊好開心

個問題係,尾市咁夾100點
乜熊都無撚哂啦

有8手貨 諗緊走唔走

輸2格走左，唔走打左

Cls食左三個浪
空倉保平安

鳩sir點部署

傻散熊到三萬

美女扯到恆一恆, 無謂同錢作對

同埋如果真係要上290
今日咁樣尾市抽升咪即係送機會比老散牛過搭順風車?
大戶有無咁好死

每升100點double注溝
邊有得輸

你講得岩丫,純粹好奇尾市咁夾法仲會唔會有老散熊過

大佬bill又贏

我今日入唔到戶口
硬食
郁唔撚到

啲阻力撚開始上水

出上針撚狗，再出下針撚狗

咁究竟升定跌

今朝老母麵入黎話跌500

做淡死全家
唔好做啦
快走

愈夾愈有
牛熊比9:1

識跟當然跟個IQ128

道期289
今晚應該290

升左咁多點都回 極熊值博

SC收住期權攻略先？

妖一巴仲係240牛倉

熊軍開始輸到失控

正路諗係
但大戶咁好人比尾市呢一個鐘老散上車跟風??

咁你沽左未

鬼鬼地 極熊算

裂口高開然後陰燭

下面個班熊咗未斷氣

今日灰字個啲咪極牛

痴線 聽朝係咪見30000

我聞到牛三陣味了

月尾三萬不是夢

大佬bill點部署好

諗住83蚊開始每升1蚊買2手

賣 輸到傻左

乜料？？？
乜原來依家已經286

回哂血味

老母面好準...跌500點...

收到風。今晚老美千跌

但呢個時間老散就會簡沽

紫巴你都係我偶像

cls

巴打d風好似唔係好掂
琴晚跟你風allin極熊
而家係ifc門口

咪跌咗-500點，你哋仲想點

其實有老母麵同權太雙重確認就夠

搵錢最緊要係重心出擊
Ps: 未食糊

有bill哥
冇窮人

今日牛仔有飢餓感？

做d咩黎

我仲唔識貨笑9你
我正on9 仔

嘩屌, 不安

未食？

你睇咩livermore
睇Big Brother Bill
簡稱BBB
或3B

唔好講咁多，
六合彩重點有未

期即刻回

bbb教

30

11蚊溝到9.5,今日12蚊走左

1629沽
有無人跟

比位你玩1629 大法ja

買上

無投降
引頸待斃

鳩sir 有冇離棄我

pk

期指急回

ATH

權太有無走到……？

回只係因為再上

2大不確定因素暫時消除 仲可以有咩消息跌

又話打仗會跌

夜期一開就跟住歐洲大爆上

打完啦一早

千跌都無用啦依家
熊軍已成condom

散貨feel

遍地熊屍

ok all in

熊得

dr齊齊賺

又SARS 又打仗
做淡sure win

聽日有外星人攻打地球應該都係升

今晚道期有冇機會29000

爬文大概會知

江蘇：全省脫貧率99.99%以上，僅17人未脫貧

應該到

道指都到左

套咗

你首先唔好急 用1/4本金跟
當每次賺50％都好快回啦

過大海

全世界都覺得升。等睇跌到仆晒街

我就係40k上400k，用左一個月

殺爆熊軍
2020會是牛一

今晚老美290？

趺都會殺上到熊軍絕望先會趺

尾市扯到咁急
夜期無哂力

3140今日有人低價大手沽貨
唔知做咩鳩

我都想10k 跟到上100k 咁我就滿足

1629沽又賺

其實恆指中資個堆已經全部高位
而家係差受示威影響既港股上就32000

依家唔係全世界覺得升 而係真係升左

夜期棍落
果然夾走哂啲熊仲邊有得升

講左咁耐
你到底沽左未

笑死

老母麵唔係認真嫁下話

咁自己唔夠叻
揀個叻人跟都好合理喎

佢最唔認真係果句投降
肯定仲strong hold 7500

駛鬼咩 踢走全部非中資就搞掂

呢d市，一個暴跌就足夠震死晒d人
唔使多。2日500點夠晒

我信老母面升到佢放7500

覺得夜期會跌但淆底無熊過

2日升500點就有

棍落10點

琴日咪跌左400囉 震死曬未

我熊過咗幾日，今日決定轉牛過
可能又再夾死啦

無錯

點解一定要過夜

唔過夜邊得世間財

夜期棍落

自從回番本,好似無過過夜
次次都淆底

熊GEL 熊熊GEL

識r 好事來，咁先無咁易豬大錢

真 都係搏過夜大裂口

同埋提走左200K
個本都細左好多

喂夜期係咪技術性調整來

原來尾市真係震熊引牛棍

尾市夾得咁急
熊就一定震走哂
好大機會一堆老散追入牛
聽日低開200-300一野殺哂佢地再升

我食左d 道指買上，而家掉番轉沽下
Stop loss ath

ATH沽真係好撚爽

1629

最少我知邊度stop loss , 不過佢咁行其實都唔會跌得多

On9 即日來回1100 點

嘩 夜期跌到咁 股災喇 股災喇

美股牛3會last幾耐先跌

暴跌50點

無人知，出哂沽signal 都可以夾上你唔夠佢來
只能夠跟做

跌落黎俾我上車, 28560+番張大期先

幾時出左沽signal

仲未上300，我撐沒事兒

棍落 股joy

唉熊過左

聽日笑住數錢

yes 沒事兒

你又downlaod嘛 玩吓你高唔高過bill哥

今日朝早6.2入7500諗住佢會回，點知畀人夾撚死，差唔多跌左20%profit

唔想面對現實

我係豬 腦仔得3歲 唔敢玩

仲有冇人夠膽熊過？

過左夜？

收工了

今日成功1蚊都無輸

亦都一蚊都無贏

Btw 好耐無見鉛爸

獲獲都係殺完熊先跌
一個月起碼發生3次

你返黎我可能輸晒了

其實今日殺左好少熊

尾市果棍基本上跌番哂

船巴
朴巴
我下星期有日射波

有無興趣挑機

輸晒咪再搵過
我依家清晒袋

留名跟進

入熊就係咁

星期五唔射得

賭場日日開 我就日日輸

熊軍gel

28800點

阿婆都識玩

咁快有結果

叻仔

未啦 夜啲先有下哇

下午走咗大半，收市望一望，唔夠10點就打

淡友post唔買熊唔通買牛咩

其實上得連登無理由連個hi 字都唔知點解掛

hi auntie

連登最大寶具
可以倒轉因果 跌500變升500

股災

要針了

冇啦冇啦，乜都冇啦

股壇乖離劍
對界寶具

同金閃閃一樣咁有錢
唔怪得可以硬淡咁耐

我仲諗住佢可以威返次...

唔信 係陷阱嚟
信自己啊權太

今晚會跌返琴日升既雙倍
唔好問點解我知

插乜

巨棍落
有新聞？

美期破頂
唔會插
今晚夜期29000
聽日市開29600

奈奈射左飛彈落我度

午市就三幻

嘩你仲貪心過我

淡友post d 元老級廢淡收晒皮

得返啲新手

相信射核彈都唔會跌

係
好掛住沒事巴

熊gel

夜期直插冇水花

唔上點落

狂插

連登仔嘅大棍、狂插、股災係幾十點

1918 2269配股
希望無巴打中招

耶，掛住我咩

咁你有冇牛到

屌買撚左牛先跌

痴線 信人不如信自己 你做左淡咁耐依家先退出一定後悔

麵麵都投降 你又投降

qqq巴，紅綠巴

召集熊軍

出發去IFC

痴撚線...

流

中左1918

走唔切

崩盤

噤錯制

中bug

没事没事…
正面例子2777

唔怪得1918拋離3333幾條街 原來係炒高黎cap

熊軍開始活躍

熊Gel

熊熊哈

呢隻點比…
3333負面消息多到…
又工程岀事又被人告非法金融

慘撚到

牛gel

熊軍個天都要你地死

熊 G E L 熊 熊 哈

牛 G E L 牛 牛 哈

.

...diu na ma

呢個時間配股既都係會爆上去既多

聽日就drop to zero

廢淡岩岩訓醒

真係投咗？

唔係風涼話 ：好小事姐 你尋日贏既都未輸返
但你再唔止蝕就有可能好似我咁一鋪輸獲甘然後怕怕

痴線 有乜所謂
唔係賺就蝕架啦

去個旅行番黎再玩過架啦

day trade回好多血

係$50000

隻金有 $20000
期有 $30000

呢個真

最壞情況真係頭也不回直上296
然後到你終於頂唔順止既時候佢就大回比你睇

一棍300仲唔係噤錯制

美股今日又升200

話時話如果真係唔想止不如考慮下換做LP
起碼就算千升都輸有限

沒事兒 qqq 金融之子

恒大之子唔知而家點

黑期殺倉棍

殺倉棍係500-1000既地圖炮

唔溝都溝左啦
洗濕左個頭
識玩一定係再溝

美股ATH

唔好fake wo

舉個例，依家當286
咁你賭佢跌，就買一張286LP價值380點
月結如果升到300，你輸極都係380點
月結如果跌到270，咁你就贏28600-27000-380=1220點
最唔抵既情況係如果月結無升無跌286收，你一樣係輸380點

咁當然你會話要比多380點好唔著數，但其實唔一定要坐到月底，可能聽日已經千跌，咁時間其實都係10點左右
btw 因為無打把依回事，例如你依家買完，聽日升到300，但月結前跌返落270都係你贏

真係見過呀屌
我揸住張+1 都比佢自動平左倉

所以依啲成交量少既市千祈唔好掂

我都係+ 比佢自動平倉

it* trend

咁LP一點咪贏撚硬

ok tmr Margin 200% All in

1點 你望下係幾遠

唔知啊
我都係常理咁諗

美國賭場開了

幾多點係人地開出來既價錢
根據現貨價位同離期結仲有幾多日

美股year high已出

所以有人好鐘意買末日輪，搏佢即日大升/大跌
輸極都係幾十點

咁即係我short put 自己開價1點
有人肯接都得？

大師開心死
9200

咩9200

睇錯指數sor

都係果句 +++++就贏
所有分析都係垃圾

道指垃圾到

牛軍又然

你沽既

只玩港股

你唔係200手牛咩

好耐無見你
你唔係話無玩牛熊咩

點知你做好倉 又jump

我都唔知點解琴日朝早咁冷靜
洗完個面就買左

又話今晚道指290既

我想問聽日恆指係咪上硬29000

睇下美股就知冇可能

我睇即場架 所以冇咩心水畀到你
不過我就買咗巴塞上半場入球數0.5細 用今個星期a米度贏到既profit賭

黎緊英超睇好阿仙奴贏水晶官

已買6合彩

點睇中唔中

權太可能反手ed

等星期日

問big brother bill

我都係第一次見人唔識對六合彩

pish

細思極恐

大佬bill信徒同一般人對法唔同架

如果睇死一隊真係唔難買

睇開AC米蘭

長追對家可發達

識啲野

今日高開殺完熊
聽日又低開200撚牛
上下殺

trump又出口術

低開200冇牛會死

rich

正所謂買波要買強勢隊
亞洲盤6x1串哂所有近五場都贏既隊佢就可以

？？？

我偶像

股災 係時候要推老貓個夜期跌到啪啪聲po

1629沽咗真係等數錢

仆街老母麵
以後買對家

從來都話有面神冇窮人

已跟面仔全面撤軍
200 手 282 牛等食糊

一開始我都唔信lihkg指標

直到我見證過幾次嘅“巧合” 我就信咗

老老實實真係無記憶有邊次同佢同船唔駛輸

老老實實佢而家牛定熊

聲稱走哂熊

你信唔信

麵仔我知你mon緊post
出黎畀下神喻

恆期弱到
好彩今日1559入左小注熊賺番今日輸個d

未開市
唔好燈
🙇‍♂️

夜期你都信

呢到好多硬淡

Hi,你好 我叫傳說

Hi,你好 我叫傻閪賭仔

今日咩事
麵麵 權太 連隨巴都投降
轉投牛軍連登大船

@大船上的人

做咩你唔做牛軍

長追伊巴首名入球

熊軍招人手

有意pm

硬淡們去到咩位先肯認輸

1. 彌爾仔仔

叫媽咪仔果陣

你輸硬了

雖然未見過你輸

真係冇人整長條list
得我一個

睇咗嗰3個group未
太集中會唔中

道指係咁升
夜期係咁跌
聽日似乎要落番283

明明係痴漢

唔好搞我
200手牛呀大佬

唔想trade住
怕咗你

一日唔落返260一日都要做淡

夜期軟到一個點

跌500跌500

夾到佢地三萬就知驚
到時反手牛又夾多次

升左幾千仲唔回 假升呃唒傻牛

夜期個傻莊係咪做左淡
唔比升, 正柒頭

升就要升架啦
不過係都要落一落280震走哂啲跟風老散先升290

有無link

唔好問 會驚

20000手

死肥Trump乜ALL TIME HIGH啊

但你既小注定義比較偏離常人

原來你係痴漢
我有伴侶咪搞我

熊軍不嬲都係咁..
比你日日夾..但一鋪跌落去夠收你皮

[5千萬頭獎] 想分享一下今晚既六合彩重心

燈們退役 你可以無後顧之憂地做淡了

休息緊賭場日日開
怕咩

你係咪失憶 睇返上個post

去埋個旅行先
你係咪一去就兩三個月

4個group 1
2個group 3
1個group 2有無得贏

仲有個

3 group 1
3 group 2

召喚big brother bill

係呀
唔好掛住我

等收錢

有無20蚊執

Hi,你好 我叫大船

道指就29000，恒指升到幾多好

你隻700就到400 開唔開心

220

33220

聽朝番工度番條先
睇住bbb d 重心來買

係得返220

太高，32200啦

開嚟見我地
頭獎100注中

我都無錢入，你記錯咗啦

鬼得閒掛住你

你講到唔想我走咁
加我TG 影下D食物相俾你睇囉

想太多
你post我就加你

賭仔又回HP

原來你咁識女仔

無
無落場

學到嘢

終於都對負分女出手

叫你出手 你又唔出 走寶喇

夜期終於叫跟升

我話想同你深度交流都唔理我

屌 好gay 啊你
打機就得

可以3P

都話唔落場住

打機又唔同我傾計

屌
毒撚唔出聲㗎

多情C無諗過認識我

道指強到
夜期大戶死㩒住唔比升

明天升

屌

咩鬼嘢
喺度已經相識滿天下
今日仲要認識到數學家bill哥
依加覺得個人見識多咗

道指咪想290

我覺得要做買入29000果個人要相當大勇氣

唔出奇差30 點

道指今晚29000
恆指會唔會一開就29000

好期待

夜期=道指熊證
道指愈升
夜期愈跌

大戶擺明唔比升

聽日升硬？驚閪咩

驚閪咩

直插220

識野

1/2 買大細 幾易

要100%好易
我搵到方法

美股好好腰力

牛gel

仲唔訓既

圈子既分別

你地唔訓

瞓咗
你先係唔瞓嗰個

打咗未無囉, 唔明

我知啊

噤早起身既你地早晨

今日賭場又開

放棄牛熊

投靠6合彩
跟big brother bill

屌你 就係你啲人
害人筆錢

琴日跟左我買牛
1日都20格

係咪無跟到阿

今日應該都係殺熊日

29000

期指同IG都壓彈弓
分分鐘今日都未必升好多
要過埋星期六台灣大選先黎爆升

大師你真係想太多
不過呢度你哋有基就真嘅

扮咩

日日打情罵俏

台灣關港股柒事勿做傻散

我噚日喺佢個post問咗佢幾時再分析
但佢話佢吸收緊靈感
改善緊個Betting model
準備好10蚊 萬事俱備 只欠bill哥

幾時有

今日高開定低開

平開低走v彈高收

Thanks大師

呢首

176 were killed. Those include 82 Iranians, 63 Canadians, 11 Ukrainians, 10 Swedes, four Afghans, three Germans and three British nationals, according to Ukraine's Foreign Minister.
RIP

美股呢個位沽有冇得輸

冇美國人就係純粹意外
有美國人就係恐怖襲擊
人命真係有分貴賤

人生無常

珍惜眼前人

rip

如果有美國人，應該打緊了

一開就287

準備好數錢

道指終於都290

高開高走

麵神\l/

期姐
道指應該呢個月都hi唔到啦
29000阻力太大

一陣港女29000唔好喊

今日又升啦轉左做牛軍心情好好多

港女導致29000都係鑽石頂

港女*

準備迎接3萬未
大dodo口講投降
權太走左熊
牛軍開心囉

股災不遠了

大芋等齊人上晒車就開出

尋晚渣左張大期等29000先食

巴打睇今日升到幾多？

無哂老散熊就死撚硬

當熊軍都搵牛買既時候

不過牛熊圖都仲有唔少熊
同埋上次急插900點,而家先彈番600點
應該仲有大量老散會入熊

打仗啊 到時跌到你班牛軍仆住街喊求熊軍放過

287

29000樓上

裂口之神
點睇

熊軍心臟一般比較脆弱

冇力升
開市熊得未

咪呀
29000今日

尋晚夜期咁既樣唔排除壓彈弓
今日呢啲細細裂口高開
有機慢牛爬升
睇下頭0930-1000會唔會玩急回
個人覺得今日未必玩高開急回
而係小小小高開,再慢慢慢爬升

sor,岩岩講完就回左大棍
睇黎都係要急插一下撚狗

今日28888

如冇力挽留要懂得放手

應該無力,隨時又落番285撚下狗先

美琪個頂好硬

哇一棍落番黎 支避雷針個樣衰到

痴撚線又巨棍插

Call先

283-284差唔多

我call緊 唔好再撚我

一跌落黎就加注call

大戶堅決唔比老散跟風做好
一震再震三震四震
震走哂老散先上290

有個可能性：美國咁順攤收手，其實可能因為美軍地對空導彈誤中烏克蘭班機

震條毛咩
下面都無牛

明顯要高開急插
不過唔知插到幾多
隨時落284

巴打 你頭先又話爬升，依家又話急插既

收到風 今日千跌

我錯左
以為大戶會咁正路
始終都係要高開急插撚狗
不過唔撚老散就唔係大戶
想跟風造好賺錢邊有咁易

今日出世58165同58166
唔俾人賺殺左先

又引熊

唔上唔落

700 就 $400

好想牛

壓緊彈弓,係壓緊彈弓呀

Set 十幾隻option 價

掛定58166 0.01打死罷就

冇力

唔好做淡呀

牛左

留名轉燈

同我落啊

跌乜

我屌

唔好信
唔好做淡呀

呢句真
牛咗都唔知有咩好驚

無做淡啦
走哂啦
牛左啦
無圖

跟你搵食
想打爆馬會

睇多人高追，殺呀

熊左就升，牛左就跌，唉

做咩咁睇唔開高追

權太又熊左？

Ya又可以叫春
千跌千跌千跌

今日最少跌200
我話嘅

等佢跌多啲可以入牛

真係唔知跌乜

走晒牛入熊了

即係提早22000

跟

就死

巴打唔係頭先 先入牛咩😂

頭先還頭先

震牛

根本就係, 牛左就算跌百零點之後又爆番幾百點上去, 驚乜鬼

妹燈妹一日

上呀

收到風今日29000

大船齊人未

PTU巴真係好準

我諗係

開市牛 頭先賣牛轉熊

左右幾多巴

屌 又升乜

壓彈弓已完成, 可以一路升到收市了

大陸指數全跌

唔知有咩好牛 根本乾炒
一跌就free fall

我要部步IFC巴嘅後塵了

死qq控完395未

上證又唔知跌乜

fat fat 喇日日sing

應該係融創配股
內房全跌

經驗 牛市配股都係升番

藥明股東都套現走人
仲點玩落去

左一巴右一巴,輸左成百點

恒指個勢弱到咁
會令人好想熊爆佢

倫敦杜莎夫人蠟像館博物館宣布已從其王室住宅中移走蘇塞克斯公爵和蘇塞克斯公爵夫人的蠟像。蘇塞克斯公爵和蘇塞克斯公爵夫人
=哈里+梅根

架車向下出發

已做

皇子都要玩nigga
成何體統

一試返唔到轉頭

入維他奶果位巴打
宜家 $27.7, 揾位開始分段走

約 $27.85 有阻力，怕就先走 1/3

你見點
有無頭暈身興

呢隻都玩，高手

佢四日前話 $28.5 入求救
同佐佢講會反彈，希望佢未止蝕

（如果唔係工具輸哂我都會炒，兩手就 $8000，好賺果工具😞😞😞😞）

250 手牛輸死啦鳩 sir

大戶冇放棄追擊我地

qq qqqq

準備轉燈

遲d有壞消息關於新沙士

唔玩啦
乜9市黎

悶到

開市咪供咗

700拉到

月供棍落

又玩即日補裂口

月供爆升完左了 ？

又熊嘅

11點

28000見

鳩sir今年好似唔多順咁

今日其實跌乜

跌唔落=升

DL已出 牛

放咗平保熊，轉q熊

係咪呢棍

又gif鬥燈大會

返到中線

呢半個鐘陽就掂晒

等睇彌爾巴食格仔神操作

做淡真係慘過做雞

又升

入牛等飛龍升期一收錢

沽700真係慘過食屎

發達不是夢

牛軍又贏

針落針上 升得

noted

唉我都唔知自己做緊乜

空倉抖幾日先啦

死心

true

係咪講緊賭仔我

美股升到咁真係賺到笑仲要揸咗無耐

29000見

轉左好倉真係好耐都無試過咁安心玩, 跌幾廿點又一野彈上DH, 淨係一隻700已經玩撚晒

睇住走唔切

音樂椅到15號 驚西

幾時先跌

一陣

咪就係, 肯定玩到15號先會跌起碼侵侵唔會呢幾日攪事先

大户清緊貨丫

開左沽 睇28200
典型拉升陰跌出貨

我係被撚嘅點心賭仔

跟跌唔跟升
好大盤棋

講錯
係跟升唔跟跌

個post 交易日都推得咁慢

又升又跌
畀人撚死哂

未走已經走唔切

莫大佢講得岩，但我仲有貨

此時此刻，我亦輸到 pk

全面轉投牛軍 他人捲土重來

點部署啊鳩蛇，啲250手牛仔

今日典型撚狗市
好彩第一單trade 做岩
有少少執
唔使輸已經好好

小心左一巴右一巴

針哂了

如果睇好中美簽phase1升
而家入定牛係咪羊硬?
定係其實已經price-in晒?

兩萬六抽成2000幾點仲未price in?

我就諗始終一日未簽, 點都仲有啲水位

All in牛保平安
今日好多新牛

同埋都唔知内容是什麽。會晤會不利内地經濟？